Mihkel Jukk'a kaebduses wastu Kusta Michelsoni pärandajide, nõudmise pärast, kaebatud protokoll Nr 107, ütles, Mihkel Jukk,
et tema olla oma sitta ise äramüünud, ja rüga kätte saanud. Aga rüki kõrt ei olla mitte põlluks teinud, et kesa sees olnud ja kari ärasöönud oleks.
Moistus: Et Mihkel Jukk mitte ise oma ruki kõrt põlluks teinud, siis ei woi tema selle eest midagi enam nõuda.
Moistus kuulutedi § 773 seletamisega.
